點解連登近排多咗人打書面語，而且無人屌

發覺近排多咗好多人會口語同書面語夾雜，而且唔係是咁的嗰種，係無喇喇口語到一半忽然間突個你們、他們嗰種，而且好似無人屌過依件事

點解咁快食咗5個負皮無人理，即係我gag錯，其實無咁嘅事？

書面語都反

唔係反書面語，但係正常唔會口語入面插書面語㗎嘛，尤其係隻詞本身喺廣東話入面都係常用詞嗰陣

書面語達人

gag錯
唔怪得啲人負皮你

畀佢成功咗，當年就過街老鼠，家陣就好多人打都無人理

屌，瀨嘢，捉人錯字自己都露咗底

肥絲再世

無人講都唔為意自己錯咗

如果吾系你2年前開po中以為你肥屍新ac
between肥屍見到5p字出吾到聲系米好撚嬲

系你老母

已經無人正經討論